【推上熱門】青衣已婚警察宿舍！青衣已婚警察宿舍！青衣已婚警察宿舍！

手足上啊 真‧攬炒
一陣被人捉左入隔離營就完架啦

？

凌晨突發 政府考慮疏散長康邨康美樓居民

手足嚟咩
唔係老人嚟？

推

徵用青衣已婚警察宿舍做隔離！

成棟樓攬左炒 以前就是唔知自己中唔中

裝咗咁多狗那有位

快啲去報案啦

就是隔離 今次真是隔離啦

做乜鳩

伊波拉一鑊熟呀

JM9

樓主弱智

FF下啫, 唔得啊 條村隔離就是狗宿話唔到已散播

好遠㗎清

口水師出動

有睇地圖, 其實個棟樓隔好遠

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

一個係山上一個係山下

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

召喚達普拉

唔好咁黑心喇

做咩鳩

隔好撚遠, 條邨最左先是康美樓。狗宿是條邨最右。沒咩事了

FF

黑心？你傻撚左呀？

狗？

康美樓隔離是街市 攬炒了

根本就是

如果07單位嘅係手足 請把握機會 好多撚多狗係下面

疏散村民請到狗宿集合

呢幢好似係康富

YES, 但是班狗好似重防裝

有冇康美樓手足想報案

天助手足！

好似遠左少少呀...

Hi啲口水喺手周圍掂吓佢哋啲裝
博佢哋除裝嗰時掂到啲毒

Hi落啲狗車到, 半除口罩周圍咳。

push

其實好遠

唔想拉人個陣，手足病mai 啫
黑警對你有乜好處，又唔會贏到政府，煲底下相見笑下就算喇
民主，我情願怪自己岀世無用力，好過怪自己係香港無盡力
咪咁有熱誠大志喇，睇野灰少少，你就會覺得自己在世根本細到塵咁，慳返啖氣算喇。 我唔阻你繼續奮鬥，但唔好禁我言禁我放棄

其實唔近唔係隔離黎

1

封左出入口啦

報仇機會嚟了

希望青衣人去狗屋幾轉

隱性病患

仆街 住翠怡 狗屋對面..

【病毒攻破人類檢測防線！】追蹤1099名患者，43%的確診者沒有發燒！

屌，搞到我開心左一陣

行路都要半個鐘先到

推下都好

長康邨康美樓呢鋪真係藍屍廢老報應

藍絲陣地

幫手拉

仆街啦住青衣
如果康美07室因為條渠爆發
成棟野07室都中招

頭先疏散果陣雞咁腳
有D仆街口罩都唔戴
奶野了
社區爆發

傻撚左? 黑警死全家wor

沒事兒 病毒幾日貨仔, 唔出街沒事嘅

連登

下
真心想黑警死全家嫁WO

好似24日囉鍋已經

奶下啲門掣阿扶手阿都開心喇我愛阿蛇

中招 除咗要向警署報到 亦要清算埋721起咗底果班白衣人

Push

gogogo

班狗 封哂 啦 撚走到

同紅van一撚樣

屌 黑警唔會再傳俾其他人呀？黑警屋企人唔會傳俾其他人？
咪撚再叫人傳黎傳去搞到社區爆發更嚴重啦
超少人中招就越好
死一個黑警要幾多人同佢陪葬呀

同狗屋差成1公里距離wo
仲有高狗屋好多

我雖然都認同你。
但係一係只係平民俾黑警打死，一係一齊死.......

唔好隨地吐口水